香港人就算世界末日都唔會罷工咖

根本香港人唔值得有民主